太多時間 好得閒好悶。。。

運動場就仲封緊
書劇電影又唔太鐘意睇
係屋企就黎癲
好悶呀！！！

pish

你都好得閒咁喎

yesyes

成年重未慣咩

幾時先可以正常返

初七打後

安心出行了

唉 so9sad

日日食訓痾
時間過得好快